[觀塘]頭先比30幾個防暴圍住

用盡身為街坊光環,同班防暴講3-4次:「阿sir我住樓上,我返緊屋企」拖左幾秒
希望幫到手足
見到好多人轉入觀塘泳池走,見到有人走唔到,唔好相認

8月5日三罷行程[參考]

記得今日一定要罷工同出去集會

拖得幾秒都係機會

D狗搜緊車

辛苦你喇手足

諗諗下好彩我著左白衫,唔係死撚左,個個舉晒棍,冇記者,得幾個手足一齊走緊

係時候搞「光復觀塘/824觀塘區反監控大遊行」